有冇毒能做野好怕煩到人?

好多資料要催個客俾我
前兩日WS左佢 而家都冇reply
毒到唔敢搵佢 怕俾佢屌

原來就係你條傻鳩
拖多你2日先

唔好話做嘢 做人都怕煩到人

大佬唔好啦

呼吸都怕吸埋人地個份

呼吸有害…

都講左單野急 同叫佢俾唔哂可以俾住一部份先
係咪冇必要再打去煩人

情與義

你唔追人未比人追囉 到時個責任未又係係你到